美國女孩派對想嗨 自製真空吸取器抽大姨媽 差點休克往生

美國華盛頓州西雅圖一名護理師最近在社群網站上透露，有兩名分別為19歲女及23歲的年輕女子，為儘快結束自己的生理期以便能更自在的參加將要舉行的派對，居然在家自製真空吸取器抽吸「大姨媽」，結果導致其中一個女孩因大出血休克送醫搶救。所幸的是，女孩經過搶救，並沒有出現生命危險

臨床醫學上確實有真空吸取這樣的操作，不過一般都是在進行墮胎手術時用來吸出子宮內積血或早期胚胎的，它的作用是代替流產手術，藉助吸力來清除掉子宮裡的殘留物。但是這一手術用的並不是簡單的機器，而是專業的醫療設備。

這兩位女孩用吸取器來抽吸經血以縮短經期時間的行為是沒有任何根據的。醫生也警告所有女性千萬別這麼做，否則可能會造成陰道損傷感染，嚴重的話會造成生殖器和子宮頸受損，導致失血休克。經血的流速之所以穩定，就是要讓人體能夠承受，但吸取器可能造成相差1000倍的大出血，身體無法承受，就會導致大出血休克。

條女幾正

個兩條女係咪等唔切玩Gangbang

鬼妹為左可以玩真係弱撚智

西洋版究極花與蛇

吸塵機吸兩吸 成個子宮扯出黎都得

Taylor Swift黎喎

你食得幾偏

日本AV成日攞吸塵機吸條女下面會唔會吸吸下成個子宮吸左出黎架

下首新歌：真空吸塵機

為咗可以屌閪

我淨係知用吸塵機黎吸鳩

笑撚死

有資格提明達爾文奬

會唔會其實係有咗
想自己落仔咋

code?

咁吸法會唔會連個子宮都吸埋出嚟架
為咗被人屌閪，可以去到幾盡
Btw 條女有啲似Taylor Swift

Gem x Taylor swift 咁款